[拋磚]連登中學會有咩校規？

上個post講課程
呢個講校規
首先唔收新移民支那人學生

唔可以歧視人地食大麻

可以係指定地方食煙大麻

只可以講時事,講其他要記過

試卷上面出現一隻殘體字都直接DQ

每日都要摸一摸葉劉嘅銅像

唔盲反就要被批鬥

女學生全部都係雞

一講普通話即刻罰抄

淺黃會被退學 被同學群毆

邊有學校唔比食煙？

可以同大波女miss瘋狂做愛

熱門討論話題唔可以講笑 講平常野

禁用字詞表
大媽 優化 加大力度 視頻（略）

間間都唔比架啦

連登仔：女學生裙唔可以長過膝頭

小組討論唔比持相反意見，否則打到你仆街含家產

每日都要有時事新聞

你咁大聲做乜？

食m記食小過

男校
同學老師都係男(只請30歲以下老師)
每星期喺禮堂全校群交一次

你唔食我咪唔搭囉

喂喂喂喂 做咩食煙啊？

講女一定要有圖

講AV要有seed

唔可以講xxx冇人講

踢出校啦

講女都可以 但係要有圖

仲有唔可以批評同路人

講女係5毛 會畀連衞兵風紀捉

要對「歧視」有清晰定義，唔好好似某國人咁乜q都話人歧視佢

走錯片場啊

除咗中華民國人士 所有人唔準講普通話

女同學冬天一定要著黑絲

禁止藍絲家長及藍絲學生入讀

食開石頭

基本入讀要求

拎唔到50k offer唔當畢業

咁比唔比食石頭?

只可以到大脾一半

比毒撚溝一定要受

課室可以扑野

咁邊個先係相反？先講先贏？

lunch一定要幫襯黃店
嫌黃店難食一律當視作藍絲即刻踢出校

個腦勁過馮洛依曼，個樣型過金城武，物理要勁過愛因斯坦、數學勁過高斯、發明勁過特斯拉、文學勁過歌德、哲學勁過康德、生物勁過達爾文、求其就可以寫到本史紀出嚟、出啲論文多過歐拉、音樂勁過莫札特，跑得快過保特，依啲最低要求

任何女性被要求性交時需全面配合

唔可以著內衣